大家而家戴口罩嘅習慣係點？

尤其係去做運動嗰陣，你哋係出門口一路都帶住，做運動嗰陣除低，做完運動戴個新嘅；抑或係戴住口罩嚟做運動？行山嗰陣目測，少過5%人戴口罩。見過有人戴住口罩入街場，唔知佢落場打波嗰陣有冇除口罩。

出街食飯嗰陣又點？

戴住黎扑野

除非完全禁足，否則做運動食飯都好難避免要除低，真係睇時運高低

肺炎防唔防到就睇運
但flu係少左